曲面電視

最近想買曲面電視
睇中左samsung ua40ku6880j
有冇巴打有其他推介定直接去馬

去邊到買

未知 求其一間買

推

求巴打推介